40萬budget , 渣咩車會提升異性好感？

兩座就唔考慮啦
因爲都會車fd去玩、車家人飲茶用
但同時又想令d囡囡出下水

各位有咩好推介

Golf

new 3 series

Bmw 3系, Audi a4, benz c class
點揀好？

997 gen 911

認真.... ?

2手420 cab

有冇人g chi

model s

gti 夠響
外圍包靚d兇狠d
入空波係路邊一踩
周圍d女濕曬

Hiace

CLA250

仲未有人叫加少少

BENZ

二手馬沙

拎住40萬現金係手 再call uber

A4 好快壞

二手佛，family man形象仲唔出晒水

Benz

狗仔+BB車

馬沙GT, 完

C class

直接買閪屌，個個叫你jesus

AE86

Is250t f sport la

反正d港女唔閪識睇型號
執部c200 cabriolet夠做啦

二手波水啦

港女睇章就得 BMW Mercedes Ko

駛撚40萬咩, 6萬夠做啦

Ae110

溝女留番40萬整容啦
有個朋友買部golf 成日聊女教渣車
實質上比人當狗公
越黎越唔受歡迎

全新定2手

唔夠錢sorry

2手Tesla 90D

evo x

坦克車

加錢買個amg章
乜女都濕啦

Cla

睇到扯左

大佬彪副body 咁正 唔洗車都溝死女

Btw 今晚有冇bill 析

唔識睇車

Jazz

100k km reliability test 最高分喎 好快壞？

正喎，開蓬，有樣得黎仲唔會太貴
除左佢，仲有無邊架可揀？

MX5 TOURING

我係女仔 我會覺得BMW同Audi 型過benz好撚多
Benz除非係靚 唔靚嘅周街都係太唔特別 公屋都好多

a4

A5/c250/428 呢三部一定係最多港女冧

E200 cabriolet

suv
車震都多d位

濕能左！！！

2手 S3 seden 喇
又睇得又跑得

bba for sure

Model 3

二手05 06 年m5
20蚊內有找 掉多10蚊執下佢夠做
最後淨左10蚊仲可以加多隻撈

變左bmw vs benz

source?

只係輸比不死lexus少少的

係咪男女角度唔同 明明樣黎講Benz同寶馬贏Audi廿條街 內籠更加唔洗講 Benz講緊起碼lead緊另外兩間5年

2手435i gran coupe 兩門四座

新豬扒

樣嚟講認同 但内龍benz新嗰套digital dashboard真係不了 個UI仲衰撚過LG機咁

純溝女 日本車要行開先
港女心目中cheap既牌子都要走
Audi A5 會match d
4門 流線樣 內籠似高科技 另外要氣氛燈
岩文青 後生渣

BMW 4系
單門 雙門都得 執套m 包圍 外型最殺食
係輸內籠唔夠殺 （氣氛燈 etc)
老中青都match

Benz c/e
樣樣都好 但要注意自己行咩路線
4門會阿叔feel小小 2門就後生d
但個樣太細路都係搞唔掂

40萬唔介意2手就得
全新真係冇乜得揀
對d唔識野既女仔是但搵架個殻個籠新淨既bba就得
除非條女鍾意飛車唔係唔好買快果d
單門個款靚溝女有so
Benz 唔單門就要a cla gla 唔係就好老餅
34系18年後內籠好左少少40萬買到20i, 要m pack
Audi A5 sb/ c 啦其他麻麻
對識車果d一睇就知架車幾錢
冇得呃

其實我係講緊條街好多柒benz 靚 型個啲就ok 我會鐘意人楂Bmw多啲 Benz普普通通個啲太多了

彪哥個關愛基金呢

40萬去整下個樣啦

timmy!

Lexus

BMX

揸呢架溝死女
would you like to see my dick?

Bat mobile

買隻靚錶，call Uber xl 扮有司機

audi virtual cockpit型到震

sick ball bmw都型

揸部咁型嘅車 車主你都一定都好型 可唔可以自拍自己同部cla嘅外型俾我j吓

仲好意思話人"自己揸緊咩車咪話果部好囉"

二手2.3 ecoboost mustang

除非你係渣部車落老蘭兜女...

否則其實樓主只要勤洗車, 渣得穩定, 車籠無味, 地氈乾淨, 上落車幫女開門, 其實有車已經贏左無車9條街

一般女只要唔係00年之前既車一般80萬樓下都唔會理你果架咩黎 (或睇唔出/分唔到咩車打咩車), 你得40萬, 求其啦, 最緊要冷氣夠

利申: 渣過Golf 溝唔到女, 反而渣ASX時溝到, 所以咩車其實無關係

STI, 唔止異性, 同性都俾你吸引到

Wrx STI
Focus rs
i30n

一手: a5 sport back/ c class
二手: model S

陳年波子啦

拎10皮請佢跟你去歐洲玩2星期, 乜撚都俾晒你啦

如果講質量，BMW , Audi, Lexus幾好。
外表又唔錯。

Btw Benz

操大隻D, 曬黑D, 成個 sunny boy 咁, 係女都濕啦

xc40 t4啦 靚仔外形40萬有找

出新款